想換車機請問有冇好介紹 ?

部車機個 touch screen 壞 q o左,
落樓下車房佢 sell 我裝部 Pioneer 5050BT, $3280
我見有 Apple carplay 不過原來要篤住條線先用得, 好似有 d 戇鳩,
巴打有冇其它機推介 我要求有 BT 播到歌,
可以駁到個後車 CAM 就 OK, 如果二千三倒就最好 Thanks

先鋒A205BT

淘寶千幾 自己換

裝個一部一千頭幾好用